點解大家買ps4多過xbox one

考慮買其中一部

x1玩到既window10多數都玩到
ps4玩到既x1未必玩到

因為人中之龍

Xbox one除左halo之外
就諗唔到點解要買佢...

手掣

當年3紅問題之後一世不屌xbox系

ps4 街霸pc夠玩到啦，兩邊都有game出pc版，唔好講到得xbox先係咁

所以咪睇game囉

唔通我玩日系RPG又走去買xbox咩

因為之前有新聞，話第一方game（gear of war之類)將來會係win10同x1同時出,仲叫 xbox play anywhere

(好似係）

加上sony hk marketing做得好過xbox

你明唔明我屌緊咩

btw 冇你咁好氣

1. 無錯，支援xbox play anywhere既遊戲可以買其中一個版本就送埋另一版本，雖然係咁但唔係完美，好似gow4個pvp mode唔支援兩邊平台對戰，所以其實大部分玩家都集中係XB1版，PC版玩玩單機和持久戰還可以。

2. 同意，xbox 香港地區咁差絕對歸功於班垃圾Marketing，無event之餘基本上零宣傳，打微軟工肯定好舒服
相反Sony極度進取，不停大攪大型Event，就算唔打機既人都識PS4，創造出一種潮流，除左請網絡打手之外各方面都好值得欣賞

多獨佔game囉，xbox過d pc好多都玩到，唔好同我講pc xbox都有獨佔game啊

好似係因為台灣同中國既marketing總部係香港

淨係one s 拖到而家先出已經係死罪啦
香港淨係食貨尾

索索係香港好積極

one s個4k bluray player太吸引，平過曬其他牌子player

因為xbox廢囉

如果xbox廢既話，咁PS4連4k bluray都無係咩

所以我咪話未必囉
你用到sf呢d3大平台都玩到既例子唔爭在用埋bf fifa 2k sport game

有冇人個玩2k 個平台係唔係互通 定分開 xbox 還xbox Ps4還ps4

其實同意你講果兩句，我無推翻你既意思，只係你講少左句相對地xb1都有遊戲ps4未必玩到，唔講呢句會令到人覺得淨係ps4有遊戲係xb1玩唔到，而事實上兩邊都有遊戲係對家玩唔到。

分開的

以獨佔game黎講出係ps點都較吸引到亞洲人
雖然我無x1 但我諗出係x1既大作十之八九都會出埋pc版
部分game主流玩家仲係主機 但未入手既會覺得既然pc都玩到做咩仲買x1
最重要x1主流玩家都係鬼佬 除非係外國bro否則以連線品質黎講都係簡番ps好d

車槍真係唔岩玩
日本game岩玩d dq 人中 仲有d動漫game

win10 + xbox 手掣

好簡單，ps4出咗一年x1先有行貨。
ps hk個fb宣傳ps4 game，xbox hk個fb仲叫宣傳360清舊貨。
就算你上一代買360，但見住d機友一個一個咁轉會去ps4，喂，你都怕會單機啦。

此乃小弟回歸PS4之主因

i know that feel
班機友都係等到轉會出ps4，我自己都為左bb出機，後來D機友都慢慢買返xb1，話個online氣氛始終無xbox咁好，而家部ps4只玩獨佔，online就玩返xbox。

PSVR 玩咗幾個月，好正
Xbox one 有 ？

玩過HTC VIVE接受唔到PSVR低清體驗，出左ver2先黎吹奏啦

Online除左halo 仲有咩係叉盒獨佔？

PS4 online有咩獨佔？

FF15 XB1版$349，PS4版四百幾，平成一舊水，有咩分別

香港碟版d games, 唔知點解ps4通常都係貴過xbox1

xbox做優惠都狼死過sony好多，今日新出隻獨佔Dead Rising 4送$150禮品卡回贈，$340-$150=$190一隻全新大作

多fd買ps4
打機都想成班fd一齊屌住玩

唔使獨佔啦
香港地個個都係買PS4版就證明XONE係呢度已經輸左
你果班機友代表唔到D咩
正如日本賣XONE賣左咁撚耐連10萬部機都冇
唔通又話果幾萬條友好撚多 ONLINE大把人咩

無錢

Halo forza gow其實比起360時代賣差左好多

身邊真係冇一個fd打xbox喎
不過xbox手制真係好好用 ps4手制打fifa打兩鋪就攰到抽筋

xbox死因同高登差唔多咋嘛

真係想知有咩online獨佔喎，如果唔係玩完人中又要封塵
btw 自從xbox one s出左之後銷售已經連續四個月超過PS4，就算有pro都唔夠one s好賣
加埋下年仲要出天蠍，真正出native 4k，唔同ps4 pro既模擬upscale 4k，sony九成會出ps5抗衡，到時sony fans又要科水啦

PlayStation 由細打到大 加埋個marketing 做得好 又多日系game 基本上佢唔係出啲咩大錯都會繼續支持 新入坑既 淨係睇呢度啲po邊面熱鬧知入邊個坑啦 btw 由ps1 到而家都未試過壞機

Xbox大部份都係鬼佬game
大部分都係射射射同賽車
你玩埋我戈份

同意
Btw 戈你老母

我想玩數碼暴龍 方根書簡 xbox又有冇

洗唔洗下下搬人老母出黎？

做開cdrom?

兩邊都有獨佔啦，講黎無謂，我都為左BB出ps4啦

btw 戈樓上老母

雙修

幾多獨佔唔係重點
想玩先得架
講獨佔pc仲多
為左halo同gow出xb1

始終玩日系既人比較多

好簡單，要同fd玩online
買xbox真係等單機

毒撚玩乜都單機架啦，主動D玩乜game都有機友一齊打啦

xbox 係咪畫面廢d?

真心問 Xbox除左halo仲有咩好game/online係pc冇得玩

PC玩到大部分PS冇既game
PS4玩返日系/Sony獨佔
咁xbox有咩真係自己部機獨佔
利申：有叉盒 真係冇咩機會開機

首先，畫面最靚係PC，console比黎都無謂，今代ps4 pro靚咁又點，下年xbox出部天蠍機能係pro既1.5倍，咪又係屌打返ps4，跟住sony九成又會出新機架啦

我都想問ps4有咩online獨佔玩，我除左玩bb同人龍就封塵

其實你個point都係想講gow4出左落win10姐，win10玩到咁又點，個對戰都係分開兩個平台，九成玩家集中係XB1，win10玩下故事mode就可以，想打online唔該開返部XB1

爭咩呀 兩部買晒唔洗煩
樓主都係睇game/睇朋友做人吧啦

Uncharted4有multiplayer
毒撚game 新個隻sao,world of ff 數碼暴龍都有online對戰
單機講故事今日先出the last guardian, 人中過幾日出你又有得解封
咁你答到我除左halo, xbox有咩好game獨佔未
我唔係串或者撩交拗 我forza同gow都係pc度玩
有部xbox唔知玩咩game先問

鬥連線質素叉盒真係屌打PS4幾萬倍
Sony個server垃圾到核爆
Xbox送d game又係屌打psn plus d game

我等緊人龍6，話曬新引擎做

我講D我留意左一定會買既xbox獨佔:
Dead rising 4(今日出）
Scalebound (白金工作室，好難會唔好玩）
State of decay 2 (生存喪屍）
Crackdown 3 （發洩用）
Sea of thieves (四人coop做海盜）
Halo war 2 (我覺得好玩過正傳）

咁都有得嘈既

買咩機睇game 買囉

唔通你想玩mhx 你去買psv 咩

完全正確

BTW我真係為左隻MHX出左部特別版n3ds，玩完就封左塵

Bloodborne uncharted last of us 日系game ，夠理由買ps4唔買xbox未

GOW Forza Halo Dead rising 美系game，夠理由買xbox唔買ps4未

唔係好夠，單系日系game呢part已經唔可能買xbox，更唔好提PC玩得到Xbox D「獨佔」

日系呢part真係好個人喜好，我自已就接受唔到咁既價錢買隻PS3質素既遊戲，見到討鬼傳精美既狗牙真係買唔落手
btw PC都玩到PS4隻街霸「獨佔」🤔

唔係所有日系game都咁差呀，踩到一文不值，你睇下BLOOBORNE，人中6，食人大雀畫面有冇你所謂狗牙先

所以我部機淨係玩bb同人中，其他日系買唔落手

xbox?食得架

GOW Forza Halo Dead rising 呢啲好似已經上晒pc啦喎
你見xbox過堆獨佔game上晒pc，就算xbox1出獨佔game你都會覺遲早都會上pc
相反ps過堆唔會上，一定要買機

persona5同工作室系列都OK呀，用卡通畫面表現都唔錯，玩日系GAME唔會最重視畫面吧

街霸5，拳皇14，no man sky有冇pc版

卡通畫面正正代表日系停步不前，十幾年前玩櫻花大戰果D已經卡通畫面，十幾年後都仲係咁，真係夠了

卡通畫面係一種風格黎
大把人BUY呢套
唔一定要隻GAME係畫面勁靚寫實風先叫好GAME

卡通畫風都可以有進步，好似夏日課程咁都係卡通，但3d得黎又好靚，相反你睇返persona 5，老實說我覺得去唔到ps4級數。

夏日課程邊忽卡通啊

咁係因為佢要照顧PS3用家，所以咪話玩日系GAME唔好太期待畫面，除左大廠外好多GAME都係一雞兩味，有D仲要就PSV版

咁都唔係卡通
咁夏日課程D公仔叫咩風格
真心請教，我驚我混淆左

日廠表面講得咁好聽要照顧舊機，實際只係慳成本，好似人中6會用新引擎整，呢D我就欣賞，幾舊水都俾得順氣

說穿係佢地保守，驚單平台COVER唔到條數，咪受埋舊機玩囉

你睇下出面fifa post 有無人用xbox先得，香港真係太少人有xbox

咁樣唔可以作準，我好多機友都無上forum，咁唔通呢班人就唔計？

問到重點就帶人遊花園

可以好肯定答你，係
就算升左上s依然係差過ps4普通版
根本唔關pro新機事

講Persona又拉番去畫面 你都幾好野

係啊垃圾畫面 仲要12年出 Metascore93 User Score9.2
訓左冇睇 XONE有邊隻獨佔RPG高分過佢 堆神畫面3A去曬邊
P4G同P5我都玩過 幾肯定呢隻都會係Metascore90分既級數
最叻就未玩先評 望下畫面就話人慳錢LUL

我知你一陣間又要拎ONLINE黎游花園
唔使講啦 XONE香港冇人玩就係人都知 唔使重覆咁多次

咁你咪同你班機友圍內打囉
上黎呢度講到XONE好多人玩咁做乜鳩姐
真係笑左

哇，持唔相同意見就講都唔洗講，仲惡過藍絲廢老喎，唔怪得雨傘運動會失敗啦，黃絲咁少人學咩人抗爭呀，sony fanboy真係惡過共產黨。

Xbox出唔到ico,汪達,the last guardian 呢d文藝作品
From software 既宮崎英高都係比ico感動先轉行整game

不願面對

晚晚都打緊啦，唔通開ps4玩單機獨佔咩
上得高登講xbox我就預左俾sony fanboy圍，
當一個遊戲討論區唔俾有其他聲音出現，淨係得班sony fanboy圍爐打飛機，我相唔係一個健康既現象，
香港人口講要民主有言論自由，但實際同班蝗有咩分別

笑左 明明就係你拎D片面野講 0說服力又要不斷重覆
拉埋去日系畫面差 笑死 洗唔洗拉埋老任入黎?

都係果句 你咪同你班戰友圍內打囉
關我們撚事咩
望下成個遊戲區有幾多個XONE POST?

日系畫面差唔係我老作，事實擺在眼前
呢個帖標題有xbox one點解我唔講得
你惡到共產黨咁咪捉我去被自殺囉

冇人唔比你講
你唔夠講就話人地恰你 第一日上高登?
講性能就拉成年後既天蠍黎講
講銷量就拎北美就講 明明連歐洲都輸緊比PS4
GAME就唔使講啦 呢度冇人買XONE唔知你堆獨佔好唔好玩so9rry
自己慢慢睇metacritic
ONLINE? 你幾時派AC比你班戰友叫佢地上黎幫拖?

仲有人咁認真理條傻鳩，覆完我講啲野已經唔想理條傻鳩，講野完全唔用腦，之後又冇證冇據老屈fanboy
唔同意見冇問題，但係條傻鳩論述完全係不知所謂

中港台日不嬲玩ps
玩xbox賤過地底泥唔可以出聲

撚有人玩xbox咩

咁咪得囉，我有我繼續講，你唔想睇就自己block我啦
性能點解唔可以拉天蠍講？spec都出左又唔係我老作，未出就唔講得？咁如果新iphone發佈左未開售係咪唔講得
我雙機黨兩邊game都有玩，死攬一邊自high on9果個係你
上討論區點解要人幫拖？講野唔好咁幼稚啦

大家咁話啦傻鳩

最撚好笑既係條友扮撚晒清高咁
眾人皆醉佢獨醒咁，佢講d野比我感覺係自己玩xbox one係高人一等咁，你班垃圾sony fan boy就玩埋晒d垃圾日系game
仲有講咩近4個月xbox one贏ps4
而事實係全球銷量微軟同sony都冇公佈過
xbox one贏ps4只係US先係咁，佢就講到好似全球都係

我就係要出聲，越打壓我越要講

btw我講近期

你真係搞笑得過份
依家人地問點解買ps4既人多d喎 考慮緊買其中一部喎
咁你係咪叫人等一年先買天蠍啊?
雙機黨? 由頭到尾淨係話自己玩左BB
呢排堆新GAME有冇玩過? 梗係冇啦
上面先話完自己晚晚打緊XONE 唔通開PS4玩單機獨佔
話到自己買兩部機 懶中立咁 笑撚死人
唔搵人幫拖又話人地sony fanboy圍爐打飛機 唔比有其他聲音
求下你唔好再自打嘴巴 定係你其實係sony打手黎?

1. 我無話所有日系垃圾，你唔好屈鳩我，人龍我第一集就開始玩，係唯一欣賞既日系Game，因為佢識進步，大部分日廠保守原地踏步係事實，唔係我老作。

2. 銷量我當然用佢公佈左既數據黎講，唔通我作個數俾佢咩

萬寧貓以一敵眾罪大狗

不過即係代表差盒無人玩

講左咁耐 有咩game玩
銷量 技術關玩家咩事
又唔係死忠 又唔係股東
最緊要好玩 岩玩 有game玩

事實係香港撚有人玩xbox one咩
自己出去game舖睇下放ps4個櫃同放xbox one個櫃有幾大根本一清二楚

不過算啦
條友一陣又會話lihk全部都係sony fan boy唔可以作準架啦

1.又係度轉移視線 講人地保守原地踏步 但其實根本冇玩過
所以講唔出D GAME好唔好玩
2.

你識條春咩
畫面唔夠歐美作好=固步自封啊

成個post講左3樣野
1. XONE獨佔少
2.冇人聯機
3.以後好多XONE GAME都係WIN10雙平台
三樣佢都係不願面對 係到轉移視線

見到日本賣得1部360笑撚左出聲

1

垃圾sony日系倒模game
連拎黎喂狗都唔得 送都唔要
microsoft就唔同照顧埋pc玩家

我邊度叫樓主等一年買天蠍 又老屈

人龍6聽日先賣我開部ps4把撚咩，雙平台既我玩xb1唔得？玩咩game洗唔洗問過你先呀

sony fanboy圍爐 點解我要搵幫拖？咩邏輯

巴打你咁講野好危險架，而家風頭火勢呀

1.我幾時話你叫樓主等一年買天蠍? 明明係問緊你 又自己FF
明明討論緊買邊部機/邊部機好 就拎一年後既機黎講
咁討論顯示卡果陣你係咪又要拎一年後既顯示卡黎講?
同樣價錢性能仲勁D喎

2.依家話緊你話自己買兩部機又係度懶中立 唔正面回應下?

3.梗係要搵人幫拖啦 你講D野錯漏百出 毫無論點可言
真正XBOX FANBOY見到真係要塞住你把口唔比你整臭佢地個名

人中，uncharted，bb，tlou都好好玩
呢度已經有7隻game

人地前面先特登買左部3DS黎玩MHX 玩完封塵
真係好忍得 明明MH係佢口中最故步自封既系列 出年又出MHXX呃錢
畫面又垃圾

之後仲有仁王，GT
xbox衰無宣傳

1.香港xb1少人玩過ps4係事實，但冇罪大撚講到咁誇張，講到"撚有人玩xbox咩"事實真係有人玩，少數你唔可以話冇，雨傘上街既人夠係少數，但你唔可以講"撚有人去抗爭咩"，你可以話我痴撚線好執著，但我見到人咁講就睇唔過眼。

2.拿，我無講過全部呀，一陣唔好又屈係我講

1. 我講天蠍果度明顯唔係同樓主講，同時我帶出埋PS5推出既可能性，係度討論緊雙方既主機，邊度有叫人買天蠍？

2.我係兩部機都有，回應D咩

3.咁快D講到我無聲出啦

唔好人地人地咁講野斯斯縮縮啦，有咩咪直接講囉
MHX如果純出新怪舊系統，我係絕對唔會買，
但呢集整左新既空戰風格武宣道風格強襲風格，
完全顛覆左以往既打法，就係呢D大改進我會支持，
3ds畫面差就一定架啦，你唔係想屈佢出到ps4畫面掛
你講得出MHX固步自封證明你完全無了解過隻遊戲，
MHXX如果無乜改進既話我係唔會支持

1.唉我都冇話你叫人買天蠍 第一句已經講緊 唔止選擇性失明
第2~4句仲要無視埋
2.講緊你明明係XBOX FANBOY又扮到唔係咁 仲要屈人FANBOY
笑左
3.幾時正面回應
XONE獨佔少
香港少人聯機
以後好多XONE GAME都係WIN10雙平台
呢三樣野???

上面講到XBOX少人玩唔係冇 仲自比雨傘上街果班人
笑左 成個POST最似689果個就係你

1.咁都叫轉移視線
好啦，日廠原廠原地踏步又係我屈既

2. ok,i am wrong

xbox one最垃撚圾係少獨佔,
ps4獨佔， 你100%冇得玩
xbox game, 多數連埋pc版，

成日有d人轉移視線， 講到買左ps4就玩唔到xbox and pc 獨佔的game

但事實係香港大部份人都有電腦，
所以緊撚本冇誘因叫人再買部xbox,

即係話pc+ps4 可以玩到的game遠多過pc+xbox

條友個論點就係XBOX同PC ONLINE唔同區 XBOX大把人 PC冇人
先唔講佢當PC班人死曬呢一點好ON9
微軟之後既戰略明明就係想推番起自己個PC STORE
仲出埋D咩Xbox Play Anywhere
條友仲要攬住部XBOX唔放黎叫奏 真係唔知做乜...

客觀事實係ps4銷量屌打xbox one
問點解就個個有唔同原因
鍾意xbox咪自己有自己玩囉
睇唔到嘈既point係咩
想話xbox都好多野玩？咁不如返去玩好過啦
反正ps4 撚聽日都閃哂去打人中

1. 出年同計埋近兩三個月出果D隨便數都十隻以上，純比數量係叫少過其他平台。

2. 唔同意，之前睇game網講過bf1最大線上人數（ps4 28萬 ,xb1 20萬），資料我無確認真偽，就bf1黎講實際玩未試過搵唔到場。

3.出pc無咩問題，ps4都有獨佔出pc版（街霸5，拳皇14，no man sky），雙方主機都有遊戲出PC版，唔明有咩好執著呢個point。

留名睇你話我又轉移視線

出得pc版就唔係獨佔啦，仲講過幾隻game

唔係我老吹，當然我無當PC玩家死曬，就GOW4個實際情況，PC版個pvp對戰因為只可以同返PC連機，實測係完全搵唔到場，但係XB1版搵場係無問題，除左PC人少呢個理由之外，你有咩更合理解釋？

咁只係大家個定義唔同，官方定義有PC都算係exclusive

先唔計有班人唔會成日連機
完全搵唔到場係你自己講 唔知你實測有幾準
姐係原來PC既香港人淨係可以同番PC既香港人連?
定係PC版完全冇人買咁陰公?
點講都好 隻GAME有得係PC玩就已經唔係獨佔
同埋上面你講話BF1 XBOX一樣有20萬人連機
冇錯啊 但全部係美國人唔係香港人
你去NEOGAF可以用呢個論點 但香港 又或者LIHKG
根 本 就 係 少 人 到 仆 街 唔到你唔認
呢度大部分人既圈子都係得PS4 / PC 就係咁簡單

BTW 唔再同你討論 講落去冇意思
講左咁耐 冇機既睇左都知應該買邊部 完
雖然呢個POST多數係釣魚POST

亞洲ps就係主流，無容置疑

樓主開完個po 回覆左一次就失左蹤

咁就當我實測唔準確
應該唔淨只同香港人連，因為我玩XB1版對戰聽過黑人口音，照計PC都係咁。
BF1因爲只有分亞洲美洲澳洲等等大區server，所以睇唔到香港幾多人玩，答唔到你，但實際晚晚玩都爆場唔會搵唔到場玩
xb1少人過ps4就一定，我唔會講xb1多人過ps4咁既大話，我只係睇唔過眼罪大撚成日一句"撚有人玩xbox咩"，事實係有唔少人玩緊，罪大撚唔可以一句就抹殺呢班人，咁同共產黨無分別。
我一直既主張就係最後果段

夠鐘收工返歸打機

我唔怕認叻，果時360出kinect，d人ff話用kinect玩gta，我話kinect其實好多限制，例如做唔到步行周圍走，果時已比其他高登仔屌鳩我，結果依家x1嘅kinect，提都冇人提。

全部玩過晒啦
我問緊xbox
我得halo 同 gow

個人對halo完全冇興趣
pc有得玩嘅我會玩pc起碼畫質都高好多
ps4多數都係玩獨佔and日系,身邊朋友多ps4或者玩連線
如果問你點解我唔買xbox
都係嗰句啦 就算有人都唔會多
亦唔係多人買 同朋友完全冇話題
再加上性能一開頭就輸咗 所以就買咗ps4依家仲買埋ps4 pro
如果佢下年出嗰一部機 性能再強都好難心動
明年嗰部如果價錢3000以上 自己寧願俾多幾舊水
我買下一代顯示卡仲好啦 二千幾蚊都應該唔會買

一句講哂，你身邊fd 買咩機你就會買咩機

支持 萬寧貓。
果位索飯好煩... 自大狂 ，成日話撚有人玩.........

下年你咪又係返來xbox懷抱.........

事實係ps獨佔吸引過xbox太多
唔係比數量

我係sony派，但唔明點解要為左幾部console嘈到世界大戰，打機為開心，無謂令自己傷神啦，自己身邊老友玩乜機多，咁味買多fd子玩嗰部。巴打絲打你話毒L單機mode forever alone，咁求其買部輕鬆玩算啦。

因為我好喜歡ps4的遊戲，所以就購買ps4不考慮xbox

要玩g gen，xbox ？不了

電子產品特別多罵戰分黨
可能大部分都係毒撚
自己買既野就係最好
但大部分都唔係打手同股東
Pc vs console
Ps vs xb vs wii
iOS vs android

Pc+ps4+wiiu+3ds可玩大部份game，xbox？不了

叉盒都無乜日系game 我又唔玩m$ halo同gears of war既